有冇stat 高手

Suppose thatP(x,y) , the joint probability mass function ofX and Y ,is given by
P(1,l) =0.2, P(1,2) = 0.4, P(2,I) =0.1, P(2,2) 0,1, P(3,2) =0.2.

Find the cumulative distribution function of X.

點做

P(X=1) = P(1,1) + P(1,2)
如此類推

State the probability mass functions of Y given different values ofX.

依條呢 thanks

Conditional probability
列曬每一個case